2月25日

今日係一個最特別既日子
How long will I love you?
As long as stars are above you

有邊一日係唔特別?

關我撚事

dllm

感覺來姐 有機會去到某一日你就唔會有感覺

我寧願每日都有唔開心既感覺

如果你寧願有感覺 咁點解唔每日都開心?

你唔好咁痴線啦

今日好特別 因為同佢分開了

好想今日繼續有意義

加油

終於都解決左自己既事

只記得2月25